{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158537?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加で人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴時、入室を拒否される場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の炊事は許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約を通じて重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 さらにバーベキューの利用は午後5時から9時まで可能で、炭とグリルの料金は2人基準で2万ウォンです。 客室は禁煙で駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加の人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が不可能になりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能になります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴時の入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に起こった毀損や紛失について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることは許可されていますか？",
            "answer": "客室での直火方式の炊事は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は午後5時から9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭とグリルの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの炭とグリルの料金は2人基準で2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室内で駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 509
    }
}